搬去政事台?(64)

本土港獨狗只係一確極度自我中心、雙重標準嘅柒頭